諗緊好唔好同個識咗好耐嘅中學朋友開始

對方好似有啲意思 我都覺得佢係好女仔黎 但自己未係好鐘意佢 有啲驚之後冇朋友做

有冇巴打好似我咁而一齊咗之後又相處到？

睇多陣先啦
比晒signal 再去都唔遲
到時你同唔同佢一齊都有機會無frd做
幾大都試試佢

想嘅就去啦 試左好過以後後悔

投資4個月既時間
唔洗出聲開口話鍾意佢
你多d 搵佢，約多d 佢出街就得

岩既，自自然咩都唔洗講，第4個月會一齊

利申：老經驗

我自己經驗係女仔會比較易拒絕左都有fd做

但係如果個女仔無乜野係黑你憎嘅 試下都無妨

一齊左先陪養感情囉都得架

咪喇
難得好朋友

情況相似
不過諗起自己同佢未必真係咁夾
而且而家咁都好開心
就算喇

唔太鍾意就放過人啦

隔硬一齊咪盞整衰大家張cv，睇定啲先啦，唔一齊都仲有可能繼續做frd，一齊左好大機會無frd再做